盲俠定小馬做視帝？

盲俠：
小馬：

小俠

Sure 小馬

盲馬

等下啦息勞
小馬

渠頭應該上年攞

小馬完勝成條街

嘩 支持小馬

夏雨

唔會啦,正如BOOBY 而家唔會攞做視帝一樣道理

譚仔